覺唔覺鍾塔生條撚樣好撚賤種？自己有操開拳就撩人打拳。

屌那媽 如果作哥約生哥1on1單刀 我睇死條撚樣唔敢應戰。

正所謂 阿婆跑得快 一定有古怪

1 on 1辯論

宇狗都係啦

話說我睇哂作哥啲po
都幾撚好笑
勁似波台式9up

25世清？

你都傻既.
撩人 1 on 1 唔揀自己強項, 唔通揀弱項?
美斯撩人打羽毛球 1 on 1 咩......

年齡：我贏

未必嘅 宇狗4張幾野 又有絕正 世清有好機會贏

作哥唔打，我可以補上，50萬就夠

抵條撚樣sell咁多保險

佢身高171 vs 170
但唔打自己贏

如果作哥約生哥1on1單刀 我睇死條撚樣唔敢應戰。

培生培心會員有無得坐前排

知喇林作，打你就打啦，係網絡洗版等正義降臨縮沙？

私人恩怨唔洗講道義㗎

宇清

條撚樣腳頭重到

因為佢自己都唔信自己有171

認真呢條撚樣其實好撚幽默

用字高質到傻成日玩語帶相關

保險佬唔幽默點sell

勁有老鼠影子

當年黃洋達有操開都照打人

樓主 1on9

劇本係佢臨時出席唔到
撚生哥一鑊

生哥唔似字狗
生哥人都敢x

撚狗專家

老鼠係同火清打

係

火哥(燎原火)

柒咗 拉

Comment勁似平時啲直必腸唔知波台玩膠

想知鍾培生係邊到操拳？

我少一條

上面叫電視台直播同套戲越嚟越似

梗嫁啦
有野傾唔埋/有爭執就隻揪
呢個大自然定律黎
鬥第樣先on9
唔通真係跳舞battle咩

條撚屌有171？！

依～ 你老母臭..

成個美斯咁，痴撚線

作哥踢波真係幾堅

條友9up似些狗

二世祖有錢好L威咁
ON79

其實佢擺明係玩膠，反而鍾生咁認真唔知做咩

作哥=波台手足
鍾生=cctoy

其實睇鍾生個架步就知佢所謂打開拳都係好皮毛。。。

我年齡學歷頭術同後台都屌打林作品